學邊種武術最好?

小弟對武術有興趣, 除左想學黎傍身之外仲想一直練落去

喺連登問
一係叫你做gym一係學泰拳

詠春

哈摩功

做gym就一定 沒肌肉打人都唔痛啦武術可以學閃電五連鞭 令你係重量同速度都可兼備

寫輪眼

自己一日號10km,掌上壓100，
situp 100夠啦

龜波氣功
揸波龍爪手
千年殺

買定生髪水

獨孤九劍啦，愈練愈領悟得多。

含龍拳

百式觀音

九陰真經

魔杖
合氣道
Gym就點都要做

五連鞭

仲有葵花寶典

泰拳/Bjj
有d地方兩樣都有得學

閃電5連鞭啦 招招要害 天下武功 唯快不破

金剛復魔圈或者辟邪劍法

葵花寶典冇人講?
勁到癲喎

宜家最流行更係學閃電5連鞭啦

極真空手道
不過以前係泰拳+gym

操好體能之後直接Krav Maga